賣鍵盤 leopold fc900rr 紅軸

舊版leopold fc900rr 黑機橙字紅軸
極少用 封塵多...
加拿大amazon 今年2月28買
$600

有冇收據睇幾時買

可以amazon cap pm 俾你
Tg id: derr3

大佬 我個fd早幾個星期係你到買左個keyboard 好靚

hi 我冇咗你tg 可唔可以加返😂

平時用邊隻

Vortex pok3r

😊

其實想收 不過冇錢買

巴打賣咗未

賣左未？有興趣